是咁的，架巴士冇人肯讓座比個老人家

我掙扎左好耐，最後我讓左我個位比老人家坐。
就係咁，我就冇左巴士司機份工

閱

無是咁的

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

BRO i had my eye on you for quite a long time.
you are REALLY hilarious. i do consider myself as a funny gal but you are just TEN times TWENTY times better than me. NO it should be HUNDRED times. i NEVER imagine i could witness you true powerful power in this post ROFL right now i am typing and meantime picking up my intestines, internal organs, kidneys, which just left on the floor while i was rolling just put them back inside my stomach thru my tiny little asshole. Have you ever considered to perform a stand-up comedy in HUNG HOM Stadium?